撐警班老人後生時就睇住英國點轉移俾中國

諗起都覺得好諷刺

呢啲就係所謂嘅
反唔到就唯有係咁奶